hi 淡友 (543)

資料由ABC巴提供

Lm

天氣咁凍聽朝點反工

唔翻咪解決左問題

每日都想射波

夢b

聽日就試下喇

仲有冇人睇低開

射完後日還是要反工

咁大件事

Rip

邊個

點解會收到風

rip
健康最重要 各位保重身體

唔通係。。。

咁都估到

唔係啦

咁突然

屌你老母大房 有d股得call 無put 不如咪撚開

病到咁嚴重仲炒股？

放棄治療

RIP

不安，一路好走

輸到病發

大戶俾番d錢我買衫呀 凍到無衫著

《星期日泰晤士報》引述政府高層官員消息指，文翠珊預計周日（9日）會推遲周二（11日）國會就脫歐方案的表決，冀爭取更多時間與歐盟商討更好的條款。但英國首相府其後回應報道，指周二的表決仍會如期進行。

唔知會唔會千跌呢

邊個近幾個post冇上水

你

之前都話麵神死左

奈奈?

報一報到先，我未死！

貿易戰仲有無和談機會

無

但唔代表直插 你懂的

國與國之間的個大使出嚟屌，即係面對面屌鳩美國要放人

講有病得兩個

都唔係第一次啦，上次ban鳩個軍佬咪又係咁

貿易戰仲有無和談機會
不嬲都冇 用黎做下戲幫fed拖下時間加畫下圖

質易戰只可能愈黎愈嚴重

商討更好的條款，升得

有無人領牛軍

係過國會數票過唔到軟脫，要多幾日時間說明軟脫鈎方案

見到隔離有個睇樓po話口價平叫人買即刻笑左

和談唔到＝19號唔加息＝升

唔加息=預期經濟增長放緩 反而加合預期好D

大陸相關晶片科技死先呢

比大戶ko

準備明天跌撚到嗨嗨。坐到尾市先食重熊

其實係咪亂講咋

市埸係on9架
次次放鴿都會升
市埸睇fed睇得樂觀啲

其實講緊邊個

我驚未等到千跌個日就俾大戶夾死左

炒下年加少D咪鴿 但12月唔加就

一棍

？

各位淡友點睇星期一
我仲渣緊0700 $320入, 走唔走好

有料

星期五升返咁多唔走

dji

星期一 競價放$310算?

310一定走唔到喇

今日都冇市

[url]

300

啲一新聞單爆過一單
睇黎星期五真係引牛專登唔殺住

咁咪無大媽接貨！

我個500蚊

應該殺到258會停掛

Sing

可唔可以升呀
跌左成個星期

千跌呀

Sing咖喇 不過跌多日先

聽日仲唔升簡棟樓先

簡定去跳

Ifc可能已經好多人喇

咖哩仔 我牛過咗

幾遠呀

上星期五死唔去隻260

如果聽日平開 就會睇到d野

牛軍隻重船準備沉

早d訓喇 然後去食個靚早餐

美股跌5舊都平開

點解咁無信心

佢260牛

美股咁廢，阿爺又唔降準，完全冇利好

不過算啦，星期五死唔去都放咗一半

都仲有希望既

如果聽朝美期爆升既話

美期香港時間幾點開市

唔係話降左咩

仲信降準等於利好？

唔信 次撚次都跌

美期唔知 但我知ig 7點開

其實都唔信，不過起碼可以作為一個藉口比大芋炒上

引誘我7點醒

7點醒都冇用咖 你都走唔到

可能唔死呢

都唔係未試過唔跟跌喇

咩都做唔到都睇住，享受下嗰種緊張嘅感覺

不過星期五咁都走得甩，其實呢個周末反而唔係咁緊張

聽日唔洗返但早起身買個早餐食住睇市

跌幅差不多咋wo

咩差不多 ？ 我唔明

我都打算係 食薯餅

港美股

hi

聽日你改名喇 加大賺兩個字

巴打有冇玩港股？定係玩開美股/IG

最近沽納咋 港女冇玩 但打算彈高d沽佢

最近沽納你都應該賺唔少啦

冇呀 都未食

帳面賺唔計

識玩

晴巴

有冇啟示呀

佢既出現就係啟示，all in 沽納，下月揀樓

唔好好似上次咁留一句大家好就走喇

_26000

_25899

晴巴 晴巴有冇追po，知唔知布布暫時引退咗

無啦 上次講完大家好 有野搞就無再上水

我睇佢跌既話
唔只258

你咁計 我又唔會話你錯 只係除左布林線 最好用埋其他方法去計 先會準

講埋港股不如 點睇12月

港股太耐無掂 唔識睇

呢啲就唔講了 搵食工具 sor

晴巴多謝你既分享 請繼續大賺

我鎖左

唔係呀 晴巴話時機好喎

我聽朝都睇係咪彈就鎖喇

彈咁高頂唔住

華為咁樣 驚佢tmr即穿前底

華為都係咁姐 呢幾日又唔係話差左好多

嚴重左 咪得大陸逼佢放人囉

不過對股市應該冇乜大影響

做乜咁緊張 你好驚佢彈咩?

今個星期照計一定彈幾百點上喎

weekend dji falling to the deep

降準vs華為 睇大芋點炒

華為上星期反映晒夾over reacted la
降準同暫停加息未反映

爆升

700 美國比人告 唔知點呢

何以見得？

師fu都睇260-265

大芋要升 便升了。美股wfc

好驚

圖爺仲要熊左

Ig hsi 257

free falll

打陣飛機先

想沽700

Fatfat

多名神秘人闖孟晚舟溫哥華豪宅搜證

Sor 係警方封鎖現場搜證

個股唔識

邊度有降準

聽到奶清咁講。。。

我個股都幾準
我隻788 so sad

大棍

玩猿鳥

港女無咁淡

242好撚硬

巴打咁早都咁勤力

起身返工

數唔係咁計的

但我一直覺得港股唔淡
個勢有啲變左
到觀察下先

夜期強勢 擺明今日本身想夾上去
但係呢 偏偏美股跌到菊花爛

借耳殺埋257熊

殺埋255得唔得

你熊左先

257唔係牛黎架咩

又跳樓

大戶真係多得美帝唔少
今晚預計歐豬都會賴屎

去緊ifc喇

實有大戶做淡既。擔心佢地 不如擔心自己

笑死

屌 call左 恆指

破左產 得把口
無入市

我唔會太淡
開市清埋hsi淡倉
數住錢過聖誕
希望今日爆到vol 咁我既遠put就fatfat

Nasda ig -0.8%

暴跌 又一百點

你有淡倉架
走貨單聲啦

熊軍

。。。。。

大家應該又大賺啦

起身就平倉
熊！熊！哈！

市跌又點，外賣仔實夾到我上太空

一起身納指又跌50幾

已經輸左50－60點。。

其實咩情況先會爆vol？一下大跌/大升？

奈奈又贏

12月尾see 240

淡友又羊
熊熊哈

單純開一張港股大期12000左右
但IG係一輸左一半就會自動斬倉
即係話如果戶口無其他錢
岩岩夠12000開一張
只可以坐到6000蚊（120點）
所以要安全玩
實際開一張一定唔會係12000蚊
要預錢坐

道指好似最後支持位係24200左右

每年12月唔會差
今年就一反常態 要大家跌哂眼鏡

穿左一下 又上返

睇得好貼市下 咖喱仔

小日本跳水

港女又裂口低開 不過相信年結唔會太低

架仔又 -2%

今日唔追牛熊唔係人

大家點see
美股加埋期指 跌700-800
香港跌緊2-300
so强势 淡友洗唔洗收手

痴線咁快破哂位點玩

美帝 淡友仲狼過香港大戶

追牛定熊先

淡友做到野

Why not both

睇下今日255有無支持啦
理論上點都要彈一彈

奈奈有贏

美股穿241仲有 1000 點下望空間

Who say me 燈？

我都話奈奈叻
今日大大賺啦

夜期上到26300

Who told me 止蝕 last Friday?

圖爺同奈奈大賺

仲有麵麵

熊市做好友 慘過做狗

美股真係好廢

美期咩事，今晚會唔會好似個日咁未開巿跌4百，開巿升返上來，夾9人

用hsi圖分析姐
估唔到美股架嘛
驚升番265你會sadsad嘛

估海

奈奈今日一開食300點

我都係睇hsi去買

食大浪

跌到懷疑人生啦，跌夠未

一通既朋友記得LOGIN定

連登女股神

等你地個個都話我女神係劉央啊啦

連燈劉央

258搏小反彈

怪獸兵團

升佢老味

升撚到咩，都冇辦法架

唔穿258都偷笑

如果開12 張
按金12 萬
1 點600 蚊
可以坐700點左右

1000點好似7張左右

港女無限裂口落

見到大户今日玩咩

開市清HSI倉 咁撚多淡友仆硬街

日日裂口

屌....啲心水個股一開就跌咁撚多...
點PUT阿

開到七張左右 保證金十三萬五 1000點係35萬
有需要用我條link開

42m 極熊加五張大期沽 今日食完可以去個旅行 番黎再問大戶拎錢

多謝大戶呢一年既關照 love u

犀利

258好硬

今日壞消息盡出
一開市沽佢老美

燈

QQ?

今日跌1700點

256一定好硬

我隻57549 再見

QQ312可熊到地獄

未上車

想知3333想托到幾時

都仲硬緊

想唔想睇3333一日跌30%

唔好住....未上車

道期

咪跌咁多住阿屌你個閪

gchi

想

3333再上25
我買曬100%街貨

仲有30秒

幾時先開車

1分鐘100點波幅

QQ 今日破303我加沽

25782
奈奈又win

奈奈賺到笑

縮到豬緊1k

急彈未 大戶發功啦

開市應該急彈上259

同我大大力沽盡佢
大大力，

same road

25794 啱啱好殺埋258牛

大棍落

哇 ig 一大棍插

我未上車架=.=

就400啦

先食7分鐘

25700都殺埋..
做牛真係好慘..

升上去要購買力
跌落去只要地心吸力

奈奈唔見左

QQ跌多d呀
靠你幫我d牛止血。
睇埋今晚美股都唔彈 聽日止牛

數緊錢

跌到咁不如牛

去左數錢

聽講有位手足病到....

16294

牛值搏好多

連跌4日

準備穿底未？

仲要係日日都大跌咁
唔識玩

平左-1
留番D水位俾升位清大賺

呂布快啲好返
祝身體健康

牛ching

跌都會回下補倉掛大戶

跌少少就嗌晒救命
點賺大錢

又賺幾千蚊

今次夠唔夠300點

又會跌多200

幾百點都夾唔起學咩人做牛軍

阿爺要出手未，跌撚死人啦

725平

272夾到依加，有冇資格做牛軍

其實熊三開左車?

期轉低水冇人講?
今次fatfat 上下執多60點

吽吽吽... (慘叫)

低水收窄

加油 下年牛三

我哋牛軍今日黎個終極反彈

空倉無頭緒

25758

今日逢高加沽

Cash out左冇得追熊

世界上Ga牛軍，借啲力量比恆指啦

25700牛 袋左幾格了 唔食住

又笑

彈唔起

食糊訓教

開市真係唔識玩

好似無咩力彈
要等10點棍

qq 又跌咁少...

388開車 好開心

ig黑期投資 TELEGRAM GROUP

最後招集

又係托住佢走其他成份股...

唔撚識彈

平埋+1

托唔到幾耐

你星期六日係咪去左性交轉運

qq落地獄啦

想牛QQ

哎呀, 唔好踢爆我啦

又收翻平水 大芋個倉究竟有幾大

彈啦彈啦

388開車

想追QQ put

呀爺有d力

金融之子就快返家鄉啦

沽盡佢
引好

有師傅指引

收到!貼住258開

可以開車啦QQ
我入滿油

只可以講 唔沽都唔牛 沽有得守 完

手上仲有恆指Call,走唔走好?

殺呀

大户力守QQ，睇你派幾耐。。。。255見最低消費

開車

喂跌咁少無肉食

下星期24500

牛B玩完

24000得唔得

熊市買牛

25200 ok?

真

今次你仲唔仆街

痴線

Same 呢到講完就炸左100點 追唔到了

巴打點知大戶仆晒街 都係佢地自己刷錢

沽爆佢

應該信下朋友

大戶幫幫手推返上去。。。
之前語氣重少少

大賺

巴打走唔走得切？

-1 ，300點仲唔滿意！你都好大食喎

痴線連跌幾日

出左好Q耐啦, 之前310樓上 富途有大手入

謝彭巴
今次真係信錯大戶個老母

0.01走

今次食左300點仲唔夠

打完257變高水

未DL ?

呢下明殺257, 今日冇消息難D再落
殺埋254我就話你叻啦 on9仔大戶 冇撚用既

跌到唔敢開個倉黎睇

牛籤仔

好倉大戶已針 冇人托了

牛證殺哂啦，可以上返去未啊

吉緊倉嘅 等位入遠牛啦
依d位先追沽 一夾就死

CFU認為係大型上落市,12月應該可以上番26500,你地點睇?

想講...

d錢數唔哂

250

上番沽佢老母

272沽落黎同無倉嘅已經唔同玩法
257-260牛已經殺哂 高位殺左1500點

未等再上 班牛軍都滅哂

小米PUT回家鄉了

聽日止蝕算

會殺埋256牛

富途一大手就係可以買得

B浪行完左啦下嘛仲講乜野B

用你個套反利用傻散心理戰勝大戶

過左3晚夜呀
奈奈過夜收好貴架

我身手唔夠，淨敢逢高加沽

定根本無發生過？

痴線 跌到咁

Qq一日唔穿淡友都冇好日子過

有無外賣撚反緊家鄉

今次光宗耀祖啦
大食300點

如果都未B呢 你班連dum仔見升講升, 見跌講跌 升就B浪, 跌就C浪

qq死托爛托

嗱, 今次同船唔洗輸啦

股王700真係股王，跑贏恆指咁多，聽日一反手升番$6

仲要行多成年熊市

ME 2

CFU有無熊呀

依家都唔知買咩好，頭先追牛搏反彈又比佢夾我成百點

忍下手算

個post咁靜?

跌到懷疑人生

咁姐係自己買自己賣？

係咪你封鎖晒全部人呀

你邊個位牛 頭先急跌入應該執到格wor

今日唔升番穿開市位無得開call
唔好搏反彈

230

其實點睇到佢地托市？
盤感？

奈奈我星期三過黎呀, 你黎唔黎接船?

好似258，一入完就大棍落，頭都暈埋

咁中意博反彈

如果破24500點玩好

我做咩要接你

唔敢搏喇

又針

左手交右手

啲牛已經開始殺到250

個市冇救啦

Dt 一係開put 258止蝕
一係升穿258追牛

你好清醒

準備執格

食左300點人都精神d
講野都大聲d

早呀大家
今日又跌喇?

彭巴個短底25500 唔差好多
期都殺到落25620

256都要穿

直插冇水花

呢個MOMENT有冇人要彈句:
我睇到啲野

700唔穿300唔收貨

無問題跌得好正常

港交

A5

職業病~~見到兩大個裂口好想搏反彈

個市好唔對路

忍喇

我隻牛仲有50點就死啦

穿256

信咗大戶個倉 點知咁撚廢

做牛軍慘過食屎

呀爺唔係跌好多
小心呀追熊嘅朋友

仲跌乜撚呀

無D咁既事啦
做人都係要謙卑D

以為今日會升，點知又跌

跌市莫估底

股joy呀吊

入左啲PUT

跌到你懷疑人生

有幾多人牛左
我熊果時就直上272
牛果時就256

燈西到

大戶已針

Call左喇

莫生 又係你

阿 莫生 乜又係你阿?

唔怕~實上得返既 時間既問題
個裂口實補

黎緊有咩部署

唔怪得我架船漏水.....

拿 今日果400唔係因為我過夜
唔關我事

岩呀
向下突破跳空
中繼跳空
衰竭跳空
下一個裂口就係向上突破跳空

利申:睇書講

下次你買左咩單聲呀

衰竭跳空
乜9來

呢個位追沽又唔係, 博反彈又唔係

我地呢 d 老散成日遇到呢 d 問題

今個月冇機會上番260??

今個星期內上唔到就應該無了

應該穿255

上星期跟左彭巴
255食定250先食?

小注熊執執佢

有 allin未

等到海枯石爛

一係執格, 一係唔入囉, 一定要日日入既咩

唔追啦
我覺得唔會穿到250 住
而家追得500 點但一夾到唔知要夾到幾時

即係跳完

有冇人知渣打係咪瓜左

呢個位梗係熄電腦訓晏教

屌

如果DT今日係好日子

呢個slope 跌多一百點都唔追

256都穿

dlgh咩 仲跌

變牆紙喇

呢個真 一係回返少少再入

不過我都係鍾意過夜

25599

千跌?

係呀唔入住
11月尾開始係咁輸, 要建立番d 信心先

25600+1

渣打又入唔到

咁姐係3次向下裂口就完咁？

根據多日經驗會下晝先回

256係鐵底

做野對沖

最盡跌450啦今日

幫你strong hold
成9日都係咁

又好似真係多數3個就會彈一下 美女都係咁

如果根據我睇圖今日應該起碼執10K

完喇

牛籤 仲係牛軍？

屌奈奈識好多野
好勁

開左市一個鐘都唔彈
今日唔對路

點睇到佢跌多100點
貪心就話追姐
利申：貪左

放少少袋低熊先啦

c fu 係預唔穿260 先 上265 下話 穿咗 再彈都唔知上唔上到265啦

睇多陣書 晏晝去打邊爐 然後翻屋企訓教
美股又冇野好買 港股又冇野好買 今日唔彈就等聽日英國既結果

類似咁既意思...
當然仲要睇其他因素
詳情我無認真睇書

奈奈破燈日

死魚彈都比人一棍扑返落去...唔比彈

小米追唔追PUT好?

想玩三飛烏鴉？

你唔係熊多咩

255見

唔撚望了 話知你穿250

255 一步到位就pk 因為我怕班蝕錢大戶跟風追數

你走左牛未

熊

逢低加CALL
逢高加沽

到左

點解你會覺得大戶係蝕錢

溫馨提示 255係0.7xx

屌, 次次平完倉真係仲有200點水位

DL 喇

700 頂到實

求報倉俾我執格

本書咁寫, 我咁講咋
又唔係我作出黎

#metoo

好彩走一半

同我每隻成份股跌佢10蚊8蚊!!!!!!!!!!!!!!!!!!

一cash out就睇岩

無燈過
次次許願位都中

煤氣跌10蚊

屌你 700咁硬...

又9up

硬既結果係....

你望下388

玩命遊戲等佢地玩我玩唔起 都係等高位沽算 唔想做炮灰

今日一定要回200威比熊軍睇

就嚟入得

我都係咁話 我叫我fd 買幫佢執左5k

GUN 先牛為敬

一朝早就報左啦
都話留番D水位俾各位清

注注都羊

388等撚左勁耐先開車

玩真倉啦咁

痴撚線回一回一棍

如果係真倉你話幾好

點倒跌到bb底啦

咁就會輸

肚瀉式下跌

算啦, 有嬴就好

比大家欣賞下我個開倉位

會唔會有野惡化咗 佢地見到所以大力沽？

邊個比你回

如果今日目標係跌1700點
仲有1200點水位

.042放 依家.047

中學既三角函數終於有用武之地

今日deep V

其實我230-235開個注PUT 都搞到今日先正數好仆街坐到勁耐

食左lu
40 格熊仔
Lunch 後再睇

冇可能

直角三角型

跌到咁一定要熊

我都係230入 點知佢硬過閪

今日準備deep v

Okay 即市熊軍今日收隊

陰跌唔識玩

下個鐘唔follow跌
今日應該差唔多

仲有無牛軍負隅頑抗緊

信念call

我想問有沒牛軍/CALL軍由272食應晒去255?

me

不如回一回 聽日俾我止蝕

頂住

隻CALL少左幾多%?

自己呢

回喇

回緊啦

同船已死

唔批准

原來又跌超過500點 玩唔到255極牛

我

牛 打咗幾次靶

淡友又派錢

今朝止左了

由272捱到依加

隻Call就來變24515啦

CALL?牛?
少左幾%?

終於有一日係識回

過黎熊軍

唔好攪我條飛啊莫爺

3333

牛仔7格中

回升是加沽的節奏

唔諗住止?

頂納指又跌既

托到

熊熊熊熊

仲有百幾日

有冇巴打可以幫我查吓有乜25000樓下嘅牛

手機data太慢

大劉係咁托

有冇人由272跟我熊到255

港女 咁廢，股王咁勁！果然係有買貴無買錯

太遲 彈完..入熊啦

壓住左我舊錢好耐

今日開始跟，點處理

比次機會，要彈未

你不如問下有無人跟你博彈

可能有排你捱

股王應該未開車咋？

日跌夜跌 快d回

中途跳左車

夠膽就跌多200

許願池, 俾個25750我得唔得呀

今日唔見賣盤唔見好多

唔得
23750就比到你

奈奈要25700都收貨啦
唔好夾我

反手？你咁勁嘅！定燈緊自己

下降旭底261仲加左注

又係你呀
你好似成日都豬既

睇下許願池愛唔愛奈奈

屌反左手
唔

佢又真係唔彈再捱多500點

我愛奈奈

亂講野

有無跟埋3333

而家唔止
就今個月230見

許願池
俾個25700奈奈得唔得呀
我今年都唔會去識男朋友
淨係愛新願池一個

牛軍最後...

新願池
咩黎架

沽爆你

咩位反手 ，仲有20日下一年

唔得
除非

都話唔得囉
唔好再打黎煩我喇
係咁.BYE

有無巴打想轉玩ig? 用我條link開有100USD:

輸到窮所以上黎做乞兒

彈啦喎

700仲有兩日命 應該

12月將會係10月加強版!!!!!!!!!!!!!

261同258都穿, 唔洗搏啦 搵下D大隻股未跟跌既熊佢LM

許願池, 你仲愛奈奈架可
平完唔玩啦今日

牛軍

冇人買返上去
d MPF基金放左假

dlgh 好倉散水先

理得你
咁你繼續玩喇

想反手 係一件難事。驚左一巴右一巴。如果星期五反左手 今日食到400點都無事。睇埋今晚美股 聽日止蝕算。
好睇有倉底熊 同qq put 無咁傷。

對沖我重要性

25700 要過bb 中線，好似有d 難

收到

咁俾我25680走得唔得

輸到打錯勁多字

點解要攪qq
人地分拆ipo

牛籖巴

買敦倫金係咪贏到爆

近排好似無人提供股日

手快

牙籤牛未走?你好似27000買落

賺緊

388 頭也不回

QQ307已變阻力位

啲阻力一日比一日低

連恆指都跑輸 賺乜春

係呀。印象中第一次硬食咁多點

有冇巴打用ig 沽QQ?

272硬食到依加，捱左1600點

我有熊 無咁傷

無la 咁貴手續費

上番BB頂俾我走啦

真係好廢

師傅都put qq

我都輸左100k止左

唔好走啦！

ching 岩岩login到用到wor

廢到咁

騰訊陰落

許願池呀, 奈奈夾得有D痛啦
俾我走啦

D大戶點呀 走哂好倉未

平埋了

岩升做咩扮升呃我喔

。。。有圖?

你唔使返工㗎，緊貼大市做反手動物咁叻，陰落呀！

day high同day low個差距仲細過過夜個裂口

大戶都分派

小米Call

255硬喎

外賣仔又番家鄕了

大戶都有好多間架嘛, 唔係間間都同一策略

如果一早傾好哂全部買重一個方向, 一齊轉向
呢種叫做造市

聽日走唔驚後日彈咩

日日都諗聽日彈戈啦，聽日彈戈啦，諗諗下坐左千六點

異幻發第一站

會唔會又上番去268呢？

沽個股會唔會好高手續費/spread?

乜撚野叫戈啦

無得咁諗架

咁勇

連跌都起碼綠一日啦

唔係好明@@

255 鑽石底

畫圖之後幾好吸引

個底日日都跌

一個係偏離 一個位limit price

反彈開始！

去咗

偏離係升在幾多 限價係 果個價先賣返出去

今次唔會了 跌咗咁多日咁多點
今次真係到底反彈

左

有沒人知2382做乜鳩?

真係要追沽就搵幾隻冇領跌既大籃籌 拎個遠D既價慢慢坐到熊三

今晚三傻大彈 聽日港股升1000點大家話好唔好

好

唔好, 見底先

含大放完貨未, 睇個勢今日又想反CUP

傻啦
我就係成個拎到$1000既例子

脫歐過唔到英國國會會唔會暴跌

唔好

同我跌盡佢

平左+1
夾死BB啦
升番俾我D朋友仔賺啦

係好高！開LP 700啦

連登有愛

OH, LET ME BACK
又ON9左

終於加入我地牛軍

轉平水

捨得彈未

又扮回

未

邊條友話大陸會準降

都話許願池愛奈奈架啦

有無大奇蹟日呀
唉 美股都識彈喇

有無巴打準備加沽

番緊...
但我對住電受扮工

真大彈
劍指30000

點鳩知 周末吹到行哂好似當左經已公怖左既一樣
仲9UP過我

我冇期權 account ar, 係有 d 想學
不過儲大 d 個本先

學新野多數都豬

彈啦屌你老母

講到我信左星期日會公佈

唔關我事 ga
我見人問就答, 冇 check 來源

跟奈奈炒fatfat 先食短期被夾一波，然後反手食大波

有冇人256果陣追左熊？

3333又暴力拉升

恆大put冇人放貨

SEE
都話左許願池係愛奈奈
今日真係收手啦

熊佢老母

3333好爽幾日都係咁玩 高位走 等底位補返

正股得啲大戶係度玩ON99

雙底 W, 睇黎 DL 已見

彈高d 啦 未食飯咩

邊有咁多大奇蹟日

冇力

今日收市同我出番粒十字星出黎

彭巴打算再熊定睇位牛？

257入，255 256邊放左

再反手牛就唔夠信念 2格走左

追熊冇乜肉食 255難穿少少

係咪要挾上27蚊

唔好啦
25蚊貨夾死

24-25玩左一個星期

升就W
跌就M

有無諗過隻3333唔係夾上，係真升，個勢咁撚勁，高位整固完再上就

不嬲都係咁架啦
咁有時我如果買左, 我會搵番D圖支持下自己既方向既
感覺良好D呀嘛

牛軍 熊市買咩牛 屌

彭巴 你又話第一步睇247嘅
跟你260沽左兩張細 止唔止賺好？

你好似彭巴咁夾得咁繼續擺

我今日2注都係買+

我無呀

不如你講下有咩令佢真升, 可以再升?

DL已見 跌停左

俾我都會 可以博下彈

有個雙熊位都好值得買跌

我唔想啲人成日跟佢話咩聽大戶朋友講姐
講真有分析嘅，錯嘅有咩好屌，淨係留低句收到風要上要落真係 ，可能我真心膠

咩位

無，無分析過，只係圖表嚟講佢係強勢，做緊高位整固

GS再一次證明自己

你話macd 雙熊？

留俾大芋既時間唔多了 係托就快啦

仆街幾時先B浪，夾撚死人咩